有無人keep住曾志偉遊艇fing jer片？

想睇下係咪無性侵能力

真係佢嚟?

好似有

睇過，5050 似

又想屈佢

近日曾志偉因影片而捲入藍潔瑛性侵疑雲，更遭「金牌模女教母」韓穎華指控「不只1次性侵女藝人」。而曾志偉自發聲明駁斥藍潔瑛影片是「不實信息」後，就未有任何回應。昨日譚詠麟出席廣州活動時，被問到好友曾志偉的事，他相信好友，並搞笑說：「他應該沒有這個能力。」

跳舞咁小事 洗唔洗屈呀

屈短

哦

係你講咋